這個世界最壞罪名 叫太易動情

毒撚們唔好見到女就流哂口水
記得! 要吊高黎賣啊 係啦! 係吊高黎賣
唔好等D女人覺得你好恰 當大兵
:0) 其實你連當兵既機會都無啊

係既大師！

賣唔賣出係另一件事

樓主心水清

珍

連吊嘅機會都冇

女都未見到

樓主有料

戀愛鬼才係我

mark個價嚟

a0咗30年嘅心得

你感情台台主
多謝大師明燈

星仔我真係唔食生冷嘢 你唔洗再send

你呢加冇 將來都唔會有 放心

唔係好多靚女咩？

基本嘢嚟

終於係牙痛手上搶到個位

好事嚟

睇唔上眼想比你玩屎眼

識咁諗咪好

都有好既女既

睇得上我

我冇話冇

你小心牙痛狙擊你

因為冇見過你😅🙏